嚴顏過得不快樂 只有張遼未發覺

顏良忘掉渴望 魏延衣裳薄
劉備於甚麼角落 張飛呂布亦會在旁
陸遜可暢遊異國 放心吃喝

Lm等全首

又係呢啲塞曬人名入去冇意思嘅改歌

專心上堂啦

劉禪馬超不快樂 關羽關平未發覺
夏侯元讓渴望 馬岱長 姜維薄
曹孟德甚麼角落 司馬懿你或會在旁
呂布董卓遊異國 再找寄託

：「我過得好唔快樂，其他人都已經發覺到，係得呢條友仲未發覺！」
——————————————————————————

：「算喇，唔去搵關羽報仇喇，費事一陣又俾佢殺多次，都係返屋企瞓覺仲好。」
——————————————————————————

：「唉屌！今日著唔夠衫，好撚凍！」
——————————————————————————

：「無論您去到邊，我哋都會跟住您～」

：「有你哋兩個照顧皇叔，我就可以放心去玩喇。」

原來拜登不快樂，侵與班農未發覺

劉禪過得不快樂 只有姜維未發覺
伯符忘掉渴望 大喬衣裳薄
劉備於甚麼角落 張飛呂布亦會在旁
蔡琰可暢遊異國 放心吃喝

咁會唔會好d